香港d鬼佬好on9

屌今日行山搵左個位坐hea下
突然有家鬼佬泥左
坐低就開餐
個老公就扔啲野落條河到
開頭我估係樹枝就冇理啦
佢個女就扔左啲糖落去
佢老婆食完個蘋果就一手扔左去個草叢到
我睇唔過眼就行去同佢講我見到
佢就起撚到鋼話it’s part of nature n u should be educated.
Wah dllmch
個頭已經多野豬引曬d野豬出泥點撚算
佢就keep repeat that’s part of nature n u should be educated
If that’s part of nature wt u know the rubbish bin is for?
Part of nature dllm not an excuse for littering.
我就話香港有香港做法你應該跟
佢又話自己有HKID
DLS 當下直情覺得佢地同蝗蟲冇分別仲要覺得我地冇be educated
我唔撚理亂拋垃圾污染河流就唔撚岩
理撚得你係咩人
咪撚咁崇洋啦香港人
佢地同蝗蟲冇分別

Lkf有得你睇，佢地覺得自己好超然架

行山家族

留名等睇樓主比人話肺炎咁嚴重仲去行山

利申有帶罩
但佢地冇ah dklm
同佢地講過野返去全身消毒

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

所以我唔行，本身以為唔洗戴，最後係要戴

識戴戴豬嘴

手足， 不割

河定湖嚟架

先唔講呢個時勢亂掉食完既野好唔衛生啦
佢係咁講part of nature可以屌9佢無常識
正常果皮果芯要半年時間先分解到
而且亂掉會破壞生物鏈

你應該掉底一句就算啦，駛鬼勞氣咩

Sure you three are part of nature too, uncivilised monkeys.

佢無講錯.... 但係嚴重到會死嘅流感，西班牙流感都叫流感...死仲多人添。

衰d講佢地覺得Asia 醫療差所以死咁多人

係香港既鬼佬係外國撈唔掂先過黎
其實外國hea過香港十倍, 外國都搵唔到食既鬼佬絕對係垃圾中既垃圾
不過香港係一個奶西奶到盡既地方, 垃圾鬼佬黎到香港都變上上等人
千其唔好嘗試同香港任何一個鬼佬講道理, 呢班人無個係正常

部分白皮豬根本垃圾

諗撚起黨鐵口水prank極度懷疑佢哋智商

支持你出聲

長文，不了

鬼佬分分鐘衰過蝗蟲
不嬲都好污糟 用台布抹嘴 用廚房鋅盤幫貓狗沖涼
太多無法盡錄

係cu campus 入面見過白鬼光明正大咁食煙
香港班煙剷都識bang 埋一邊食
係個死鬼佬以為自己好chill 好型

白人優越感

出手教訓佢地囉

條仆街比人抄咗未，好撚想知佢返到自己國家係掃返街定仲有得做hedge fund

希望各位香港人捍衛本土文化
要崇就崇港
咪撚再崇洋啦
人地當我地係狗
港豬就當人地係神
真可悲

佢地唔識入鄉隨俗，我知好多外國u有得食，但香港d u大大隻字寫唔比食，正仆街

佢哋係手足呢架

無錯，雖然憎蝗，但同樣憎鬼

今次歐美仆街係抵佢哋死

其實係佢地國際視野低 無睇其他地方新聞資訊

對香港人講得出u should be educated
你覺得係手足？

香港贏在有兩登

幫推，坐等起底

推上scmp

真心請教
果皮果芯會點樣破壞生物鏈?

唔係啦，係外國撈唔掂點會過，就算有都係少數黎
大把外國人黎香港做專業人士揾真銀，所以其實係香港見到嘅外國人普遍都有錢同教育水平高，所以香港人先咁崇洋。
如果你日日係街見到嘅係踎街行乞又樣衰嘅鬼佬，香港人對佢地嘅睇法早已經變得好差啦。

我都覺得將個蘋果掉落草叢到無問題

全部香港鬼佬都係垃圾
識好多都係咁

其實係
到到都係咁，因為人地國家大，大部分普通人只係會睇自己國家啲新聞，可能成世都唔出國。
亞洲嘅日本都係咁，日本人完全不理世事。
所以我覺得香港好國際化， 至少大部分人都會去過其他國家，或者會留意外國嘅新聞。 但某程度上都係因為香港細。

仲要靠外國制衡支那，得香港一個點對付

有咩問題

每個種族都有害群之馬 多與少咁解

Failed In London, Try Hong Kong (FILTH)

但蘋果個自然繁殖方法唔係就係靠動物食完再吐d核落泥土咩？

唔知經過今次鬼佬照妖鏡之後仲有冇港女想食洋腸

我覺得掟蘋果落地無咩問題 可以分解
但膠/包裝紙就唔好啦

蘋果我ok 喎
當種樹
糖就

推

試過朝早趕返工係信德排隊等的士，有隻190高咩斜揹袋著柒裇衫嘅white trash借啲意打9我尖（信德間咗三個位比的士上客，隻死white trash借啲意行到最前)。
我一開波善意同佢講應該點排，佢一句話佢一直都係排係我前面，我就指住佢屌撚到佢飛起are you educated拎返個位

所以香港人對住某啲racist white trash當佢地蝗咁屌就得。
真心覺得今時今日黃底香港人好似東方版猶太人咁，好叻好聰明但成日比人嗤之以鼻

+1 果皮依啲我覺得ok

第一日知？ 啲鬼佬唔戴口罩 戴天戴唔岩 戴完又摸眼耳口鼻 佢地真係以為自己百毒不侵 你班東亞病夫傻仔先咁驚

我都覺得水果無咩問題

根本佢哋骨子裡都係覺得自己高人一等，睇唔起其他人種/文化

拉，唔好搞禍國際戰線

做得好，佢哋高啲有點

以前日本仔平均高度5'2, 但冇美國軍夠膽行埋佢哋度, 因為佢哋夠狼死痴線

又有一個行山撚

講真, 佢又講得無錯, 糖, 蘋果真係part of nature哦

有無link

其實經過今次武漢肺炎已經覺得全球鬼佬都好on9

蘋果真心冇問題

打柒佢啦

義和團準備

亂拋垃圾= educated???
Cls生番黎

Google FILTH

呢個真

專業人士嘅鬼佬
係世界頂尖
唔係猛龍唔過江

但亦有部分嚟香港嘅
係本國撈唔掂
走嚟呃free pussy

認同
佢地搵個份bonus可以嚇撚死你

Not really

樓主可以舉報去食環wor

香港d傻閪養到佢地咁肥咁大

崇優不崇洋

同強國人有乜分別？
咁撚自大

On9 block

你試下係瑞士啲山區食完個蘋果掟落山，睇下啲人會點諗你
大陸啲山區就大把橙皮

同佢哋講 you’re part of the nature too, now go bury yourselves

話蘋果冇問題個d人
如果係蝗蟲咁做
你地會唔會覺得冇問題？

都唔應該亂dom垃圾啦下話

樓豬米七排骨仔
人地緊係唔理你啦

鬼佬不嬲自私

點解香港人祟拜佢地只係以前流落黎，以前香港窮，教育程度低，有d位只能佢地做，同埋有d野我哋華人未發展只有佢地做到，香港開埠初期，法律野唔揾英國人做唔通揾個讀八股既秀才做咩，所以佢地有比我地高既社經地位，今時唔同往日啦，佢地有錢係因為香港成日有種白人就係叻既錯覺，先比位佢地上，仲比班廢人阻住個地班轉，咁就抵我地一世比人睇唔起啦

所以見班white trash中招，會心微笑😊

正仆街鬼佬

我住係瑞士，呢度既人行山食完個蘋果真係就咁掉落草叢，佢地覺得係part of the nature/ 啲動物或雀仔可以食。但係包裝紙佢哋就一定會放喺袋入邊，直到行完山有垃圾桶先會掉

White monkeys
但要小心種族歧視條例同埋夠人數開佢波先好講

點解咁多人覺得ok
如果我去草地坐低，然後成地都係果皮果核，我真係屌你老母

河口湖

其實盡量都唔好掉返啲個山本身冇嘅嘢係到
以前試過行鳳凰山，上到山頂起碼4，5隻蜜蜂
跟住又有烏蠅，心諗山頂都會咁多蟲？
原來唔知邊條仆街食完柑，啲皮就咁掉哂係旁邊
引哂成堆蟲黎

就算你覺得係part of nature, 起碼都掉遠小小落深山到呀
就咁掉係山頂都唔知幾時先分解到

屌你老母咁以後廚餘你拎去公園倒囉

你去咩草地先
公園嗰啲就唔好
但我覺得郊區真係ok

唔衞生我認同
但講到破壞食物鏈

佢地冇諗過如果成地都係會有咩問題
喺草地一坐低，成地口水果核橙皮蕉皮西瓜皮，你坐埋佢

人人咁諗就成個郊野公園都水果殘渣
唔好為自己既懶同方便而開脫

人類嘅存在已經破壞緊食物鏈

條友好似食左草

分化post 拉
槍口對準目的 plz

就黎要排下啲白皮豬，黑警藍絲廢老之後嘅第4害

入面仲有幾件極品

所以我唔明點解啲人咁崇洋
見識多嘅就發現白人好多on9

來得香港勞嗰啲都係廢, 英文老師? On9!

嚟香港用自己嘅white privilege然後畀本地人賺十倍錢。

仲要呃本地女人。

反送中運動有幾多係鬼佬? 成班撚樣保護住經濟, 帶動經濟運作 (金融界)。 目標同中国人一致。

上網睇到的

切記，不要以為所有東西都可以自然分解。除了紙巾，還有果皮和果核。吃完橙，留下橙皮和橙核；吃完香蕉，把蕉皮留在山上。你以為你在滋養泥土？錯！

果皮的確是有機質，能在自然環境中分解。但是分解有機質需要天時地利，特別是合適的氣候條件。很多時候，果皮的分解速度並不是那麼快，可能需要幾年的時間。微生物有助分解有機物，如果在把蕉皮扔在溫度高的森林，微生物很容易就能分解它。如果把蕉皮扔在石屎水泥地上，蕉皮就應該可以「長命百歲」，變成對山林及生態系統都沒有好處的垃圾。

至於果核，丟進泥土就可以自己生根發芽？果核一般比較堅硬，相比果肉及果皮更難分解。即使果核成功發芽成長，也會對原本生態平衡造成破壞。原本山林裡可能沒有這個物種，可以想像十幾年後，一個新物種佔領著空間和養分，或會威脅其他弱勢的植物物種，昆蟲的生態亦可能受到影響。

點解唔好好地用個垃圾袋裝起呢
覺得你掟舊蘋果會幫助大自然滋養土地？

有帶罩就好安全？
講咗咁耐唔好出街死都要去行山
有事又係加重香港醫療負擔
果班鬼佬如果亂拋垃圾固然有問題
你都一樣冇公德心

同白左,外國passport撚（e.g.范范,陳法拉）崇支一樣
無知同無親身體會過先會崇

叫班白左躝去支那住返幾年
睇下佢地仲崇唔崇

大陸匿有時都會自卑
鬼佬就下下都覺得自己天生有優勢咁撚款

鬼佬黎做過客
做土皇帝
好大部分都係藍

抗爭？阻住佢揾食wo, sorry

#89

崇優

仲行山 行少陣洗死？

我覺得無問題
除左景觀唔靚之外
對環境無造成任何影響
大自然不嬲都係咁
你覺得將啲垃圾擺去堆填區無問題？
但係瑞士山區丟蘋果就有問題？
大陸人除咗橙皮係會周圍丟垃圾
其他垃圾（膠果啲）先係問題 幾百年千年唔分解
一陣啲動物食左又可能會攪到佢地死
但橙皮唔會
就好似一個新鮮的橙從樹上跌落地
咁係唔係棵樹有問題？啲人又會點諗棵樹？

不過我相信你只係針對公德心呢方面嚟講
我地係比人教導唔可以隨地掉垃圾
但唔可以咁死板
蘋果分解係有營養價值 對森林嚟講係有益（對城市就未必）
你掉落垃圾桶送去堆填區反而失去左呢個價值
所以我接受到掉蘋果落森林地下 而反對掉膠/包裝紙等真係破壞環境的野

你有冇還口？做咗咁耐twitter打手 大家都應該學好英文

其實屎同尿係土地既養份
行郊野公園就算有公廁都唔應該去
因為排泄物係對植物好有營養

就地痾屎我ok喎
當種樹

得罪講句 外國後生公民質素比香港後生差好多 如果你係外國住過就知 唔係話打飛機 所以大家唔洗係白人面前自卑

點解成日覺得肺炎無流感咁煩？
肺炎好返 個肺都會比之前虧左

英文差
書到用時方恨少

突發！又有gym room中招!

google translate 幫到你

香港郊野公園行山徑咁多人
咪玩啦

個個人都拋生果皮生果芯落草叢仲得了？

不如你話外國wild camp行山撚都去草叢痾尿痾屎
咁係咪香港去郊野公園草叢痾屎又ok先

例如照副圖黎睇
本身個塊地就唔需要蘋果同橙俾營養佢
你掟落去做乜9？自私就自私 想方便自己
照你咁講係咪要定時定候上山掟蘋果呀
破壞環境都可以合理化？
本來唔需要嘅野就強行合理自私行為加上去
一人掟一舊點撚算

on9 就算係生果都唔可以隨便扔
唔係可以生物降解既都可以任扔架
唔好癲

其實人類都係on9 冇一種人特別高尚

個行為本身無問題
人類人口太多先係問題 破壞平衡
所以咪攪到地球咁

樓主妒忌人地係鬼佬仲要有美滿家庭咪搵啲野反囉 根本就冇問題

邊關事

等睇樓豬俾人話係五毛挑撥

本身上網賣野，一見係鬼佬即刻唔想賣比佢
啲鬼佬口罩都唔用點知有冇病。

當然 我同意
過多係會破壞環境平衡
但我講緊行為本身

得個白皮佬有戰鬥力

制條撚咩 全球奶共

鬼佬好波

講多無謂，祝佢地全家中肺炎

蘋果會自然分解呀...

人地有人地崇既自由 有啲人真係出世注定做人地隻狗

認真呢

國乜鳩野
奶共就有份

因為呢啲生果好大機會唔係本地物種
你亂9咁掉 佢會有可能繁殖
到時會影響到原生生態
咁當然唔係話一兩個果芯就會啦
但當你個個人都咁諗咁樣亂9掉 就會影響到生態

大把西洋犬同爛洋腸

其實全世界啲鬼佬都係咁on9

it’s part of nature n u should be educated

分化香港人同鬼佬 拉

根本外國人同蝗係一樣架，勁生狂生，生完就放養，啲鬼仔又係周地坐見機就爬，你話佢佢就話they are just kids they need relax time.

同埋佢哋懶優越咁，黎到香港以為香港落後地方就可以咩到做得，真係痴線。

其實真係好多外國人都on9, 又蠢又懶又固執

拉，到時同中共對抗就係靠你口中所講嘅呢班on9

幫推

white pig, wear you mask when you are out of your home

唔怪得外國啲on9信政府唔帶
你估下
係深圳河以北既蠢啲唔食人
可以生存幾耐

首先如何判別呢塊地唔需要蘋果橙比營養佢？如果有多啲營養（錢） 你唔歡迎？
塊地咁禿可能只係一直唔夠營養？（9up 唔熟地理）

我的argument本來係出於物盡其用
蘋果橙皮掉落堆填區可能浪費左佢現在的價值

況且掉落地下自私，但掉去堆填區就唔自私？
堆填區一樣破壞環境
定係掉落垃圾桶令你安心啲可以繼續‘保護環境’？

我合理化的並唔係破壞環境，而係自然本來的面目
你有無睇過紀錄片見啲動物食完果實掉落地？
呢個行為己經存在好耐 我諗至少幾億年（恐龍年代）

大自然本身係有平衡的
但人類破壞左呢個平衡
人口太多係其中一個問題
好似你地提出個個去掉蘋果會發生咩事？
當然係破壞境境 因為大自然短時間無辦法消化

最後重申 我仍然認為掉蘋果行為係無問題
有問題的係人類

崇優
盲目崇洋跟本on9

要好耐先分解到架唔係你諗咁容易

香港班白鬼特別乞人憎
又離地又自以為高（香港人）一等咁
衰在大撚柒把港豬衝埋去奶

講真條河附近幾米內都未必搵到一棵蘋果樹
唔係人帶去嘅話依個地方 根本唔會有蘋果芯嘅出現
明明只係食物殘渣仲俾咩藉口話係part of nature

懷疑之前行山見到隨地扔既口罩係依D 鬼佬扔

橙皮果皮唔係就咁擺響度就會自動分解變肥料架 要有適當condition先得
大家真係唔好咁做 愛護環境啦

你覺得蘋果會播？

班仆街係唔戴口罩

張相都唔個幾多年前既產物
五毛帶風搞分化

佢地都係part of nature
應該搵人夾手掉埋佢地落河

拍片放上twitter

動物食完果實掉落地係因為嗰度有嗰種植物，乜你有喺香港郊區見過蘋果樹咩？外來物種亂掉對大自然係一啲好處都冇

打鳩白鬼！

好多鬼佬都好垃圾，以為自己上等人
亂拋垃圾仲講到自己岩，死撐

出蘋果樹
就好啦

有啲鬼佬唔打柒佢唔得

條on9仔收咗皮唔夠膽覆你

要掉蘋果橙就去瑞士掉爆佢
唔好搞我個香港

直接屌9佢 go back to your country

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

肺炎咁嚴重仲去行山

係好乞人憎，有次有個鬼仔係咁掉嘢落個湖度，成班鬼唔理，我哋叫佢唔好再掉，班鬼走出來話我哋應該同佢哋講，由佢哋自己教仔，唔應該直接話佢個仔。

Btw, 你回應得好好

雖然好撚憎白鬼
咁香港人都覺得自己高支那人一等既

可以自然分解
其實無問題
反而仲有養分供畀土壤同蟲

不過都支持樓主屌鳩佢

掉啲蕉皮果皮再倒水落佢地身，然後話係part of nature丫嘛

塵歸塵 土歸土 有咩唔得

雖然佢睇小個病係on9
但其實佢呢段說話唔係覺得自己超然喎
應該係講出亞洲人係社區被歧視呢個客觀事實

應該掉返轉喎 鬼佬黎香港多數都係做高層
因為香港高層係高人工過外國

白人歧視文明過有錢過勁過佢地既香港日本人係佢地有問題
香港人歧視冇文明冇錢冇能力既中國人係合理

我覺得有問題的是人類 呢個係case specific的結論
所以帶外來物種的人類當然係問題之一 所以我同意你

但你的論點(case specific)針對我所講行為本身無問題（action-specific)
我係建基於該行為最自然發生的狀態下 外來物好明顯已經唔係呢度入面

所以我同你的觀點基本上無衝突 你唔需要質疑我

一般來說外來物種會帶比本地生態系統問題
但唔一定係負面影響
我唔知蘋果樹會唔會引發負面影響 google搵唔到
如果無人類積極的干預 例如農業大量砍伐樹木種植果樹
靠人掉蘋果數量通常有限 又需要時間生
對生態影響有限
我相信幾十年前已經有人咁做
不過的確見唔到有蘋果橙樹
可能有清潔姐姐清理曬所有蘋果橙

直接打鳩佢哋啦

On9

你有無屌9佢話佢唔識教咪要比人教

不論鬼佬鬼妹

真係好多on9

平時都成日派膠嘈嘈閉又污糟

啲人見係鬼先唔屌姐

當然我都識正常鬼嘅

正證每個地方都有豬

條女同信政府嗰呀婆有咩分別？

屌 個個鬼佬淨係識飲酒落club個個不理世事 做嘢唔會諗後果 個後果會唔會影響到其他人
好聽啲咪獨立自主囉 事實係自私
喺歐美國家真正生活過就明 成班人都on9
如果唔係因為英文係「國際語言」我相信以英文為母語嘅歐美國家 一定仲窮仲腐敗過而家

唔會呀

通常出國工作班人係有料先得

當然廉價外勞除外

有人類存在先係最大問題
破壞生態平衡 破壞食物鏈
死減一半人就最好
我都唔介意有自己份

其他地方嘅鬼唔知
但英國鬼九成九都係做嘢方面on9
仲有左膠同埋好鍾意門面工夫

white trash

垃圾家族

其實受過教育嘅華人係好啲

鬼佬攬炒 到處社交 唔在意病毒 香港玩完

White trash 想睇佢哋仆街 中撚咗等死 個樣一定好唯美

佢自己唔教咪比外人教

英國鬼出名好虛偽同自大

覺得自己紳士淑女

以為自己仲係航海時期嘅大英帝國

食完個蘋果扔喺樹附近係咪冇問題?我物理sir 講過話有養份，佢食蕉食橙都會周圍扔

真 尤其教英文嗰啲

佢地都係part of nature
dllm

你既邏輯根本就好有問題如果掉蘋果嗰個係大陸人你仲會唔會打咁多嘢去護航？神早屌晒鬼啦

都有既，外國人大多接受普世價值 係呢個核心價值去發展

一個受過高等教育有禮貌既大陸人 vs 一個冇禮貌又自大既洋人
做同一個行為
連登仔: 蝗蟲死返支那國啦
vs
我接受到/我覺得咁樣做冇咩問題

white trash 嘛 經此武肺一疫白左藍絲全面清袋

白人wfc

有d東歐佬成日企係街 話自己無錢又無乜
好似無人理佢地

讀英文既都勁過佢地

見到行山已經唔想睇

真

正垃圾死鬼佬

價值還價值，呢度係香港嚟架，咪又用返外國果套

佢地好多都係自己國家搵唔到食，先落嚟亞洲區搵食之嘛，把口又臭過人，根本完全唔放本地人在眼內，當正自己係上等人what are the differences between assholes and you guys, gweilo?

支持樓主敢出聲但呢啲時侯，都係少出去穩陣

利申：遇過呢類人

White trash

你識唔識架小學雞
佢地黎香港幾個原因
佢地係香港既人工高
同埋最重要係稅率好好好低相比外國
所以黎香港賺幾年錢

咪撚咁崇洋啦香港人
佢地同蝗蟲冇分別

呢句野我講左好多次，可惜香港人崇洋係入左血

我反而覺得係兩個極端，一係過黎搵大錢，一係撈唔掂黎做下英文老師。 你有幾可見佢地會做文員？

你既on9真係唔係扮出嚟

人類都係自然既一部分

屌佢老母 有冇影個鬼佬相 起佢底啦

唔打柒佢地？